其實歷史上有冇發生過黑社會同警察講加油嘅事？

呢個世界真係荒謬到我R撚曬頭